"Degene die was verscheurd," antwoordde hij meteen, "en ik zweer het zag hem!
Hoe meer ik aan hem denk, hoe zekerder ik van hem ben. '
"Dit is erg benieuwd!"
zei ik, met de beste veronderstelling die ik kon doen dat het niets meer voor mij was.
"Zeer nieuwsgierig inderdaad!"
